(فيديو) المكسيك تكتسح كوبا بسداسية في الكأس الذهبية
 اكتسح المنتخب المكسيكي خصمه الكوبي بسداسية نظيفة في مباريات الجولة الأولى للمجموعة الثالثة لبطولة الكأس الذهبية لكرة القدم وأقيمت المباراة على ملعب سولغر فيلد في الولايات المتحدة سجل أهداف الـ تري كولور أوريبي بيرالتا بعد ربع ساعة وكارلوس البيرتو فيلا في الدقيقة الـ وأوريبي بيرالتا في الدقيقة الـ وأندريس غواردادو في الدقيقة قبل الأخيرة للشوط الأول وفي الشوط الثاني أكمل أوريبي بيرالتا وجيوفاني دوس سانتوس السداسية بهدفين في شباك كوبا بأقل من دقائق وتحتل المكسيك صدارة الترتيب أمام ترينيداد وتوباغو بفارق الأهداف علما أن الأخيرة تغلبت على غواتيمالا بنتيجة يشار إلى أن المنتخب الكوبي خاض المباراة من دون مديره الفني و لاعبين من تشكيلته الرئيسية الذين ينتظر وصولهم في الساعات القليلة المقبلة ملخص مباراة المكسيك وكوبا  